Sales請入，依家仲有冇純語音Plan？

我有個號碼已經唔想用，但因為以前註冊落好多野，所以想keep低收sms

另外想開個21mb 4G新號碼

現用3台

前者唔用儲值卡KEEP起就算?